男朋友究竟係咪真係愛我？

細路女學好做人先
做好自己

係又點唔係又點？

熱戀期之後就冷淡期㗎啦

我點做好自己？

如果係，我會好努力咁維護好依段感情
如果唔係，我會選擇分開

愛意會淡

分開啦，比機會下一個

係，佢都有咁講
但係未至於去到咩都唔理我，冇關心我
情侶之間唔係會傾當日有乜特別事既咩？
我地係連依d都冇得傾

同你差唔多情況 不過冇同居 但真係可有可無嘅態度 去邊同邊個唔會再同你講唔會再問你 佢所有嘢你都唔會知 我已經攰到放棄依段感情 因為感覺唔到愛 同埋真係好辛苦

我都有問佢係咪厭左，佢又話唔係，返工好攰好辛苦

咁不如就返去住下啦 大家日日對住其實好難搞清楚自己既諗法 你地都需要空間去思考呢段關係 真係愛既 就會返黎架喇

咁你有冇同男友傾下個問題？

我就一定係好愛佢
但我就覺得佢仲未搞清楚係咪真係愛我
之前叫我返去訓或者叫我同fd玩通宵都得
我真係去同fd玩冇返去佢到
佢又突然話好掛住我，訓唔著

唔對你好點溝到你
慢慢耐左厭左就自然唔多想再理你

傾過 佢話改話會點點點 最後咪又係死性不改 對住佢我真係堅持唔到落去

善用起底功能

老實答你幾歲？

上面有人講左 過左熱戀期自然係咁
都同居左你仲想點？
到大家慣自然會想要返自己生活節奏
唔係響間屋入面就要比晒啲時間同注意力你
你用返以前既標準去對人要求人就係chur
然後你又嬲 怪人唔著緊
發脾氣
你嬲佢 同時佢都會覺得你無理解過佢

拍拖無論男女 一遇到問題就覺得係「你唔愛我啦」係最差既表現
所有事都係事出必有因
無嘗試搵過去真正解決問題
淨係識諗 你唔愛我啦
就算比你遇到幾多個男人都係同一個結局

我仲係唔肯面對佢係咁
係我記憶佢仲係好好

你有冇諗過真係同男友分開？

原來男人黎 屌

你試下 你都唔好搵佢 睇下佢會唔會主動搵你 如果好幾日都唔在意既 代表佢都唔愛你 下一個更好啦

愛情燒完就變感情.呢關你地升華唔到上去就無架啦.

佢訓唔著？因為掛住你？

最近分開左

今年24歲
其實係咪真係我冇體諒佢？
我都會係依段分開既期間諗清楚，比大家空間

佢咁講囉係呀

我驚自己忍唔住搵返佢
因為次次都係我搵返佢

有無諗過佢做野真係好撚攰？

佢主動揾你？

佢有冇留你？

岩丫 有時做野好攰 我都迫佢同我搞

有
我知都攰，我都會幫佢dup下骨
大家返到屋企各自玩手機打機睇片
訓教時間就一齊訓

係，果時係冇嗌交
我去左搵朋友
佢就咁講

咁鬧左交呢

一時打黎好好語氣 氹你依樣果樣 但當你唔想理佢hea佢果陣 佢可以係咁鬧你 真係唔知佢想點

鬧交緊係唔會主動搵返我啦
只有我搵佢

未就係衰呢樣囉 唔係唔主動得 但係太主動一定唔得 佢地會唔識珍惜你 習慣無左佢既生活啦 我覺得唔好太依靠佢 俾佢知道你無左佢都會生活 自自然然會搵你 反之 佢照樣唔理你都清楚你係佢心目中既地位

其實有邊個唔攰 個個都攰㗎啦 個個都有壓力

我今次會忍住唔搵佢
佢應該都知我唔捨得離開佢
我為佢喊過好多次
而佢冇為我喊過
佢話有時想喊，但唔知點解喊唔出

算數啦
你呢種諗法既人真係遇唔少
Damage has made.
你依家話大家分開靜下再諗清楚
其實姐係挑戰緊佢
如果我係男方 本身已經覺得大家唔係好相處到
仲要用激將法，瞬間就會憎多兩錢重
挑戰人底線呢戰野用得一次就無第二次
睇下邊個輸唔起囉

根本要做既野就係重新調整返段關係同生活節奏
依家係負數，第一時間係將數字歸零先
而唔係第一時間問人你到底仲愛唔愛我？

正解啦
同居長時間見 時間同注意力比哂你了
屋外仲要熱戀期咁樣 蛇都死啦
依家個情況根本就發展到老夫老妻相處方式 而唔係熱戀情侶
你睇下老豆老母點相處
你依家要做既根本就係搬番自己屋企訓 去保持番個感覺

係佢同我講叫我分開下
所以我先返去訓一排，睇下係咪會好d

同我以前一樣

e刻唔愛你